От двух когерентных источников света $S_1$ и $S_2$ получена система интерференционных полос на экране
\textbf{AB}, удалённом от источников на $a = 2\unit{м}$. Расстояние между источниками $d \ll a$. Во
сколько раз изменится ширина интерференционных полос, если между  источниками и экраном поместить
собирающую линзу с фокусным расстоянием $F = 25\unit{см}$? Рассмотрите два случая:
\begin{enumcyr}
    \item расстояние линзы от источников равно $2F$;
    \item источники находятся в фокальной плоскости линзы.
\end{enumcyr}